阿仙奴恭賀鼠年

2020係咪玩鳩阿記

每年一劑

幾時係心口印番劇句拜个早年

希望阿記真係會萬象更新

今年無奧燒

奧燒呢

厄齊爾你媽炸了！

今年大陸都唔會播啦

和了!

上年嗰條係好笑啲

無左燒，可能大陸唔比燒出街

所以條片咪無燒囉

上年果條威力直逼關家姐

其實幾過癮
但端午游假水嗰條真係尷尬

歪啦嗎

夢遺bb

乾水龍舟 係幾頂癮嘅

和！

係2, 定0